分析下點解警犬唔戴委任證

6月開始唔戴就係為咗潛移默化我地唔戴都係合理 只要著制服講粵語就可以當係香港警察 但係成個中國唔係得我地講粵語 咁係唔係姐係想搞廣東堆粵語公安落嚟 睇路

plug

唔想俾人起底 完
問腦細拎晒permission
如果出返warrant
上層同前線真炒大獲

認真，委任證係叫雞同食霸王餐先會用

同埋譴責司長